［遍地開花］西九連儂牆

唔知過了今天(7.7),西九會唔會有連儂牆呢？

________________________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖